【休班警被捕】交通警涉藏毒攜逾200支私煙 返港遭海關截獲被捕

本周一（8日）上午，駐守羅湖邊境管制站的海關人員，截查一名返港男子時，發現其身上藏有少量懷疑冰毒、一個懷疑冰壺及超過200支懷疑未完稅香煙，當場將其拘捕。消息稱，被捕男子為一名休班警員，駐守交通部，暫時被停職調查。

去年休班警於荔景站 涉非禮一名16歲女生

近年，本港曾有休班警員干犯罪行被捕。今年二月，一名46歲休班男警涉嫌藏毒，警員在他身上檢獲約1.65克懷疑氯胺酮，總值約660元。去年11月，休班警趙魯光涉嫌在港鐵荔景站涉嫌非禮一名16歲女生，被控一項猥褻侵犯罪，他目前現已被停職。另外去年‪5月，休班警員張家輝（51歲），在深水埗福華街福仁商場的電子特賣城內，偷走一個價值9元的小型多功能包、一塊價值5元的行李牌、一盞價值15元的LED燈和一包價值3元的眼鏡防滑貼。

去年45名警務人員 因干犯罪行被捕

據資料顯示，去年一共有45名警務人員因干犯罪行被捕，其中38名警務人員由警方作出拘捕，罪行包括偷竊、防礙司法公正、傷人、詐騙、虛假文書、非法性罪行、交通事故遊蕩及企圖爆竊等罪行。另外，有七名被捕警務人員，由其他紀律部隊進行拘捕。總結而言，2017年被捕的警務人員合共有29人，而去年增加55%至45人。

原來琴晚上左電 唔怪得咁激動啦

推

幫推

警察就係警察 , 唔係休班警
無休班學生, 休班教師架嘛

休班特首好唔撚好?

黑警：啊蛇都要上電架

黃屍海關搞差佬！

push

警察冇分休班 請正名

捉左個黃絲內鬼jar下話
如果唔係
點會因為d咁少既事比人捉先得架

狗又得一分

乜撚野休班警
又唔見有休班醫生，休班會計師，休班工程師

支持警察

海關正暴徒

黃絲海關搞亂香港

黃屍海關搞暴動

基本功

支持警察告返海關非法禁錮
警察國家點可以有人損害警察尊嚴！

休你老母啊!

海關捉得好啊! 班狗柒下柒下檢鳩佢地就最好

阿蛇叉電唔駛你教

黃屍海關撕裂香港

屌 快撚啲搞個全港黑警驗毒計劃啦

4月

4月
但都係衰嫁啦

愛國愛港藍絲要去圍海關總

你地班海狗夠膽就有事果陣唔好報警！

唔怪得私煙咁撐警察

懷疑有吸毒習慣

沒有休班

講得好，唔好成日用休班警黎試圖分割，警察就係警察，落左班都係警察

其實呢家報警話樓上有人隊冰仲有冇人理

而家連登咁多黑警
休班警又入一粒

捉左報警果個

P牌仔？

4月吸食 7月就唔食？

休班警員張家輝（51歲）

最後更新日期：2019-04-11 11:08

不過黑警無一個係無辜嘅！

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係標題黨,200支私煙有咩野事

吊你老母,依家係黑警運毒 ,又幫人漂白

幾時寫信去屌海關 呀sir買煙唔洗你教

成篇報導有好大篇幅都係講緊其他差佬D衰嘢

香港01 有冇記者俾黑警打吖？

警察就警察，咩休班警

休佢老母

g持警察做鳩黃屍海關

運毒都要人教

監獄無咁多位

好多年前個小學同學索開茄 考咗三次 終於畀佢考到狗 不知現在仲有冇索呢

打埋佢啦

黑警正常啦
吸毒，販毒，嫖妓，恐嚇，打人，開槍，性騷擾等
請問仲有咩人渣行為，黑警冇做過？

琴晚打記者呀拿
今日寫撚到你仆街

Push

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

休班警員張家輝（51歲），在深水埗福華街福仁商場的電子特賣城內，偷走一個價值9元的小型多功能包、一塊價值5元的行李牌、一盞價值15元的LED燈和一包價值3元的眼鏡防滑貼。

狗：對海關失實指控感遺憾

海關

休班警都係警

犯罪率極高

警察快D去海關拉人封艇！！
支持嚴正執法！

撰文：劉定安
2019-04-11 01:04
最後更新日期：2019-04-11 11:08

2019-04-11 01:04

休咩班警
打示威者 空人就警察
犯法就休班警

香港警察 知法犯法

全港最大犯罪集團

係警察！
咪再用「休班警」等班警察割到蓆

又贏

4月11日

屌笑死

警察派花紅買毒吸 爽呀

海關損害警隊尊嚴，支持警方追究到底

乜撚嘢休班警呀
警察就警察啦
休班行政長官 休班律政司
休班老師 休班學生
休班示威者 休班記者

我冇野講

一定係暴徒嘅錯

老鳳屈指一算，警賊犯罪率已經遠遠拋離香港其他黑社會組織

休班警又加一分。

黑驚

點解標題係寫煙都唔寫毒？

自膠

助攻王

請刪除休班兩隻字
警員就警員

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

班猶差係咪乞人憎到連海關伙記都唔compound直接拉鳩佢

幾時又公開叫海關抄人呀
你地班狗咁撚惡

又屈黃絲良警

休班犬

啊蛇上電唔洗你教

香港最強犯罪集團又1分

張家輝

係警察 唔係休班警

休班警又贏

阿sir運毒唔駛你教

警犬 毅進仔 有牌暴徒 潛在犯罪專家

警察就係警察 , 唔係休班警
無休班學生, 休班教師架嘛

死黑警

文宣， 雖然吸毒同尋晚黑警既行為無直接關係
但普通市民有合理懷疑毒警會亂咁打人， 甚至用配槍射殺無辜市民

呢位p仔應該可以合格，唔使再P牌

渣渣輝

二百支咪最多罰錢

最重要係吸毒 又幫人洗底

平時番工做開一樣既野 放左工唔記得抽離番個身份

諗到佢俾海狗拉嗰陣會講「喂，伙記！」就好笑

休乜撚嘢班

阿sir運毒唔洗你教

係咪真係咁窮要偷$32野
留翻啲錢嚟掟口?

2019-04-11

無錯 休乜尻班

都係黑警但有時佢地當更果陣犯
用件狗衫兇鳩人

老強呢

前警員張家輝（51歲；1967 年 12 月 2 日）

連登仔又黎雙重標準
之前老師講粗口, 又話人地無番工 做咩針對佢老師既身份
依家又話休咩班警

講粗口刑事？
依家知法犯法逃稅、藏毒好大罪
當值警犬冇人查點知有冇借權運毒 販毒

警察就警察啦, 休咩班警
同自己割席呀?

只有警察
沒有休班警
請正名

啱啊 屌佢老母 休乜撚嘢班

求情：維持社會秩序對社會有貢獻，加上反送中示威對當時人造成巨大精神影響，一時犯錯，被告深吸後悔希望俾次機會

跟住又會放人

壓力大丫嘛！唔吸得嘅？

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

警察返緊工可以隨時犯到法？
同埋講粗口唔得架咩？
我屌你老母
係咪好驚？
我係咪犯刑事
一打唔使找

迫害猶太人 三萬人圍海關總部要求放人

【警員被捕】交通警涉藏毒攜逾200支私煙 返港遭海關截獲被捕

本周一（8日）上午，駐守羅湖邊境管制站的海關人員，截查一名返港男子時，發現其身上藏有少量懷疑冰毒、一個懷疑冰壺及超過200支懷疑未完稅香煙，當場將其拘捕。消息稱，被捕男子為一名警員，駐守交通部，暫時被停職調查。

改返走啲休班警順眼好多

等海關開記招

黑狗應該屌海關老母

交通警講句我撐警！會唔會轉頭就放翻

On9 hi push

休班警 得分

屌，以為話交通警出兩舊水屌私煙，心諗，私煙fat fat了，有得食有錢賺可以遇債

因為會計師無休班

都唔係唔好嘅，有休班警呢個terms,方便大家摷返佢哋d衰嘢出嚟嘛